8.5 各區教會支援

以下教會/機構將於今天特別開放，以供大家休息、靜禱、補給等。請留意已按休息站地區加入相片描述，讓大家更快找到分區名單資訊。歡迎教會或社服團體pm 最新休息站安排；專頁會密切留意最新情況並持續更新原post （5.8 1630更新）

【屯門區】
1. 中華宣道會友愛堂定福中心
地址：屯門安定邨定福樓地下
時間：1500 – 2200
電話：24500742
✅晚上8-9pm舉行祈禱會為香港守望，歡迎公眾參與
❎不會接收任何物資

2. 青山浸信會
地址：屯門達仁坊13號 二樓副堂
時間：1600-2200
電話：24508293
❎不接受任何物資

3. 天主教贖世主堂
地址：屯門鄉事會路2號
時間：1200起至另行通知
電話：24596510
✅現場有神職人員、社工作聆聽支援

【荃灣區】

1. 荃灣浸信會
地址：荃灣青山道99-113號
時間：1500 – 2200
電話：24980378

2. 顯恩浸信會
地址：大河道99廣場20樓
時間：1300-2200
電話：24028327
✅1430及1930舉行祈禱會

3. 基督教主恩會
地址：荃灣青山道255-257號華懋荃灣廣場四樓
時間：1300-1700
電話：24067793
✅禮堂1300-1700舉行「為荃灣祈禱會」

4. 麗城浸信會
地址：荃灣麗城花園二期商場231室
時間：1800-2200（按實際情況，請留意更新）
電話：24144848
✅於1130-1230舉行「守望香港祈禱會」

5.中華基督教會全完堂
地址：荃灣大屋街2-4號（近荃新天地一期）
時間：1430-1800 （按實際情況，請留意更新）
電話：24922866

6.循道衛理亞斯理社會服務處友里幫社區支援計劃服務中心
地址：荃灣楊屋道138號樂悠居商場1樓9號舖
(沿往爵悅庭及立坊天橋前往)
時間：即時-2300
電話：3974 5401
✅社工當值提供即時支援
⭕️受傷的得醫治

【大埔區】
1. 中華基督教禮賢會大埔堂
地址：新界大埔汀角路7號（消防局對面）
時間：1500-1800 (禮堂)
電話：2665 1786
❎不接收物資

2. 南亞路德會沐恩堂
地址：大埔廣福道33號美德大廈1樓H室
時間：1500-1900 (按實際需要延長)
電話：26607928。

3. 信義會太和青少年綜合服務中心
地址：大埔太和邨麗和樓地下 (近麥當奴)
時間：1400-2200
電話：26508807

4. 宣道會愛禾堂
地址：大埔仁興街46號利達大廈地下(近太和橋)
時間：1600-2200
電話：26629066

5.宣道會翠屏堂
地址：大埔舊墟直街28號 稻香對面
時間：1230-1800 （按實際需要而定）
電話：26673486

6.基督教銘恩堂大埔堂
地址：大埔大元邨多層停車場地下
時間：1400-2200（有需要再延長開放時間）
電話：26616246
✅聆聽關懷、祈禱服侍
⭕️基本急救用品

7.香港九龍塘基督教中華宣道會福臨堂
地址：大埔大元邨泰德樓208-211室
時間：現時直至另行通知
電話：36940832
⭕️基本急救用品

【黃大仙區】
1. 宣道會宣信堂
地址：鳳凰邨環鳳街54-66號寶發大廈三樓EF座
時間：1300-2200
電話：23250833

2. 城市睦福團契
地址：新蒲崗雙喜街9号匯達商業中心25樓1室
時間：1400-2200
電話：24169169

3.港澳信義會信恩堂
地址：黃大仙親仁街8號錫安樓地下禮堂
時間：1630-2300
電話：23252621

4.中華基督教會錦江紀念禮拜堂
地址：黃大仙東頭村道161號
時間：1630-2330
電話：23202359

5.五旬節聖潔會永光堂及永光書院
教會地址：樂富杏林街22號
書院地址：竹園龍翔道155號
時間：現時直至另行通知
電話：23383825

【油尖旺區】
1. 中華基督教會油麻地基道堂
地址：油麻地碧街8 號恆裕閣一樓五室（經樓梯上一層）
時間：1500-2300
電話：27804629
⭕️基本醫療用品

2. 城市福音教會
地址：旺角道2A號琪恆中心17樓
時間：1500 - 2200
電話：26080009

3. 信義會真理堂
地址：窩打老道50號
時間：1500 - 2200
電話：23325691

4. 中華基督教會望覺堂
地址：旺角弼街56號基督教大樓四樓（始創中心對面）
時間：1500-0000（或按需要延長）
電話：23941412

【沙田區】
1. 信義會沙田多元化金齡服務中心
地址：沙田瀝源邨貴和樓地下123號
時間：1330-1800 (按需要延長至2300)
電話：26917163

2.沙田浸信會
地址：沙田瀝源街一號
時間：1300-1800
電話：26911962
✅每小時首15分鐘有領禱及小組禱告

【中西區】
1.循道衛理聯合教會香港堂
地址：灣仔軒尼斯道36號
時間：0900-2200
電話：25280225
✅1930詩歌敬拜、祈禱會